其實， 香港人同班蝻蝗差唔撚多

講真 經過黃子華搶飛 就更加睇得出港豬同大陸班無咩道德嘅人一模一樣 開頭就屌鳩蝻同賓賓排隊搶黃牛。
但老老竇竇， 班蠢撚蝻蝗識閪炒黃牛， 你有無見有蝻賓炒斤且演唱會門票？ 重要班蝗蝻知道子華最後一場有幾好炒 炒到成皮？
然後？ 我去睇咗fan club同連登啲post 就見到大部份交收嘅 係港豬。 無錯啊，係垃圾港豬 香港班撚屌豬 成柒日就屌人話蝗蝻仆街無道德 為幾個臭錢就賣假，炒賣。 但事實呢？ 香港人又咪為錢呃啊婆賣倫敦金， 水貨機扮行貨機， 炒黃牛炒撚到十鳩幾倍。 同班大陸班仆街蝗有撚分別
所以話， 咪撚以為香港人好撚好， 好心望下出面社會，港豬好多都係黃皮仆街，只係一個識崇洋嘅仆街。